【ITZY成員介紹05】誰是Yuna?~申有娜的出道經歷 | 觀星者N

今期是的Yuna介紹影片，希望令大家更了解Yuna。
如果喜歡可以按一個Like，
或Subscribe這個頻道。

最後多謝大家半年以來的支持
頻道突破了1000的訂閱數
ITZY的所有成員介紹也終於完成
總算在今年前為這系列畫上完美的句號
之後也會有其他團體或其他類型的介紹影片
我是N，我們有機會再見!

有娜璉加特朗普巴菲特斯拉

推

油矛OMG系列

支持我女友有娜

屌你老母咩死黑狗
明明深愛著豆腐(dahyun)
但追撚住JYP啲藝人黎黑想點撚樣

支持

介紹momo 個集有冇介紹埋佢係空降閪？

今次要還邊個公道？

韓xx！李xx！💘✊🏼

擺明係Solo dance break，跳得好有性格